【奧燒會戰勝歸來】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCI

2017-18

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

[red]七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

用呢個

我柒左

典

Use this

一係唔開 一開開3個

Viutv

德國精神面貌好好多

我燒

now個app垃圾到

咁都唔入
屌
食屎啦迪斯拿

毒瘤 達斯拿

draxler廢到

老實講
真係奧燒阻住隊波

德國狂攻

撚係

上場差隻快翼
今場出reus又唔出臭燒

draxler先係

btw包皮生日快樂

ozil 唔fit 個陣真係累事既

2個都係

draxler又甩
屌

枉阿狗J左draxler咁多年

forsberg轉身

無奧燒爽勁多

Frosberg

Draxler 廢到

臭燒毒瘤confirmed

draxler

上場啲球員唔走位
今場就走位
擺明杯鳩我燒

進攻終結者

reus勁

打到咁好，唔出燒哂左

肯打得快就勁

對中堅派波幾好

真
上場啲人肯走位就唔會咁

果陣傳佢頂山狗仲嫌三嫌四

出咗就唔會打得咁順

一季踢到三份一

德國下半場出番燒啦屌
快啲出局番阿狗好過

Forsberg 好有威脅

draxler換我燒就fit

rudiger

差啲輸

炸彈

buy la diu

啲德狗手足仲話唔出紐亞出達狗
紐亞勁好多啦

舉手帝真心癲

上場打燒味咁滯，今場啲地波急勁爽，岩燒踢

呢球紅加十二碼啦

唔會全餐掛

唔係冇全餐咩

後防好唔隱陣

前排先有球全餐

根本後防打紐亞一個
4個都係炸彈

保定又殺左上去

D7換番OZIL仲好

werner果種廢
仲話踢皇馬

選走場狗佢仲ca唔carry到呀

走場狗 神蹟

係 , D7 拖慢哂

走場狗岩岩果球可能舉緊手話越位

虛火15分鐘

唔同啦 果球直接排球

呢啲波反而出我燒岩打
成隊走位
有空位比佢直線

梅拿同達斯拿都係屎

岩呀

出返Ozil啦

梅拿有冇掂過波

等下半場啦

狂係左邊配合

正宗德仔嘛 臭燒唔係

左邊成堆人 右邊踢甘美治一個

Timo 又係水水地

傳過一兩球
但無乜作為
但達斯拿幾個lost procession

中堅都上哂去

垃圾

又係draxler
屌

德國組織唔到

下半場出我燒救世算啦

達斯拿換臭燒就岩晒

搞唔掂 forsberg 踢國家隊點解廢咗咁多...

廢柴

岩岩一扭三

又食

勁喎

救佢老味 早啲放假算啦

止唔止到血

睇黎都似

嘗試下燈下先

仲有球直線⋯

比人隻腳踢到應一應

鞋釘中鼻咁濟cls

早d番黎啦

最好比利時 巴西 法國 英撚 走遠d

鬼佬個鼻咁高

阿古路對阿狗出到

如無意外
比利時 巴西應該8強相遇

英撚走得遠somehow好似落緊阿狗面咁

我地有黑b助戰

讓分幾鐘打少個

費甸 耶蘇 施華 迪布尼 史達寧都出唔到

Rudy
咁難得有機會正選

奧達文迪 出到守死美羊呀

瑞典仲猜得好過德國

德狗出局了

又輸

Goal

瑞典goal

德國

靚到

關奧燒咩事

笠死舉手狗

唔出臭燒咪又係輸
根本唔關佢事

瑞典好波

唔出奧燒？

抵死啦

臭燒對曼城都有得出

招牌動作 舉手

舉手帝又舉手

卻奧斯

關你奧燒撚事

衛冕？

已經黑左一個12m

紐亞真係好撚鐘意舉手

有冇奧燒呢隊都係垃圾

draxler真係罪人
仆街死啦

笑死

冇奧燒咩似樣攻勢都做唔到

條防線好廢

Sane應該好心涼

魯迪加真係次次都咁黑仔 又省中佢

走場狗是無辜的

有咩

奧燒成季射波為左踢3場世界盃

世界盃魔咒

靠兩邊斬都有既
但係冇人入揳

腳尖

2場

認真

老迪加勁過走場好多

佢閘個下彈高左粒波

好有阿仙奴影子

1場

兩閘果種廢

講個笑話

甘美治右閘

德國同阿根廷 2014世界盃冠亞軍

如果啱啱嗰球係細梅守...應該唔會失

draxler先係真正毒瘤

仲話代隊短

卻奧斯自爆

沙卡>>>>>>>>卻奧斯

Viu班撚樣唔懶奧燒既

細梅守之前個單刀應該輸十二碼

卻奧斯踢乜撚野呀

-佢個位 大把人好過佢

瑞典應該可以守死德國

卻奥斯踢國家隊搞咩

難聽啲講
出普狗都好過佢

唔選sane

咁關你事囉

冇卡斯米路同摩迪

講速度 技術仲有人好過佢
都唔知做咩用佢

真係好難聽

Kimmich 啲斬波好似冇curve咁

ikea 圍番住德國黎打

又唔入

萊斯踢左30分鐘之後退左役？

得番兩個換人

鳩美斯+Brandt/燒 玩燒味啦

臭燒是無辜的

又大巴到完場

收起華拿啦
完全夾唔到

ikea好暴力

Reus淆青了

真

華拿自己都廢

梅拿

之前係咪想買個瑞典10號仔？

雞巴睇到會有咩感受

屌reus呢下好撚型

邊個係雞巴

伊巴

Draxler

德國隊d人 眼神無哂心機

draxler 廢閪

最on9唔選拜仁個高大前鋒
依加個9號完全唔夾
大巴唔用中鋒
走去用呢個9號
梅拿仲好

又串鼻屎佬

又係冇精神領袖

: 沒有我的世界盃不好看

上場都已經廢

Sandro Wagner

條後防又比人打穿

唔係 個2號
我唔知中文名

班友完全玩鳩reus 終於有得踢先黎分組賽收皮

有高美斯
不過唔用Sane真係比人屌死
雖然佢唔夾德國隊

Forsberg

路jj咁

Wagner

buy and sell mesut

快

無左拿姆爭咁遠

姐係佢黑氣石

辛度華拿 有速度有頭槌

梅拿打右冇突破力要甘仔打晒成條右路
Draxler廢 最大件事咁高路斯退休後個中鋒位冇接班人 分分鐘出高美斯仲好

係 點都好過9號
等如法國要有基奥特一樣

腳面killer pass

阿狗d中場味道

好彩冇請路維
唔講咁多 高安基好波

Gotze 笑到最後

奧燒：咪一鳩樣

愛蛇教幾場收檔拉

但係Werner 都係carry RBL
下半場出brandt sub draxler 睇吓Werner 可唔可以多啲供應

高美斯退休都嚟
契仔冇得講
爭在冇P9

Forsberg真係唔錯

而家隊德國成隊阿仙奴咁
深夜閪波

鼻屎佬小組賽出局賀續約？

開季俾哥狗大炒

我地一齊嗑emery out

沙加d 腳面都好正

有球一條友撚德國成條後防

我個topic
大家終於明德國踢到咁唔關我燒事
奧燒成最大贏家

冇得賴臭燒了

保定派牌

鼻屎佬？不了
In 愛蛇 we trust

又神救

差d收皮

好尷...

猜又猜唔入 一輸反擊就空曬

一場就叫人走

德國爭個前鋒
防守又廢

Lowe都回塘區

屌你

德國根本係阿仙奴黎

睇左半場結論係奧燒是替死鬼

上場講過好撚似
個甘美治成個比狗咁

好在無搵路維黎教
垃圾用人

冇速度既比狗

D翼好慢
防中防守差

真係阿狗黎

半場都已經可以啦

ozil 冇撚用
千錯萬錯都係ozil 錯

屌你 依家ozil 坐後備
咪又一鳩樣

上場做左戰靶

下個post可以叫奧燒會提早歸來

兩閘唔回防
中堅食撚哂
防中隱型
卻奧斯衰過沙卡

局已出 破鬼到大巴咩

卻奧斯 國家隊 = 笑話

佢廢定係阿根庭個廢老廢啲

衰過比狗啦
啱啱扭嚟扭去 比保定射

一無我地ozil即刻咁廢

thank you, lowe

賴佢回防不力
而家

查子好波

Live scenes in the VAR studio:

德國今次會賴冰個

保定又係痴撚線
自己後防得扭呀一個

唔用梅屎 ，梅屎真係德國福星

Kimmich 仲癲過Marcelo
成日衝埋入禁區
CLS

今場輸奧燒打氣唔夠落力 一定係

Ozil可以開季大戰阿古路了

hector

森狗廢啲
唔出Dybala 正選 死攬個Mesa真係罪嚟

上場入禁區倒掛

負負得正

白花油個廣告可唔可以換晒條女跳

查蛇

華拿同梅拿踢法一鳩樣

教智利同西維爾唔差既

咁德國以前d 人腳真係可以令到佢唔洗迫人

還奧燒清白 個個有事無事都屌7佢

Leno ig story

比狗俾人反擊起碼真係跑番後場
(雖然會走甩人)

甘美治有去冇回

小花

間諜

用華拿右翼仲好
都爆到下

Cap埋啦

人話

XHAKA >>>>>>>>>KROOS

好心無速度回防就咪撚上去啦

佢本身都唔係閘黎
踢拜仁就話可以踢到右中場咁姐

進攻鳩猜 堆哂左邊
右邊俾隻閘打哂 但唔識出波
中鋒用矮仔係咁拉出黎
但無後插（Ramsey/Muller) 搞到禁區無人

防守 守防反牙煙到仆街
卻奧斯個失誤同沙加季初果d一鳩樣

真係明玩9梅西
不過14年拎唔到
我諗佢唔會諗今年拎到掛

教到智利拎美洲盃
可能係間諜黎

好似係本身防中踢閘

阿根廷足總

關咩事

梅西12碼唔入玩鳩佢

Timo Werner 係咪變左打法

仲乜成日係中間等運到咁

吹就吹到咩後防全面手

鼻屎佬陣間咪撚出奧燒 唔係又賴鳩佢

個個都陷害美斯

奧沙之流

萊斯搵到佢交都起唔到腳

陣間我燒救德國

防中都搞成咁 上場第一球臭燒幫佢回防仲要做罪人

難分真與假

明明當初彈出彈入要求換教練

燒煩緊件阿記10號

佢條女係咪唔比佢睇波
要陪佢食飯

lm出燒反杯

啲人講到kroos ozil 比lozano扭爆係佢地錯晒咁
Kimmich 嗰時好似仲係中場線

咪撚岀燒呀等陣 冇左燒既德國咁撚順

今場第一球kroos罪人啦
佢交失

Viutv 條女7到

佢條女真係正到

條女個對仲好睇

掛住喜般了

我係德國隊po度話me>draxler都俾人屌 CLS

完全唔夾隊波，收佢轉返梅拿打中啦

真
本身諗住係嘉殷
一望到即刻禁返電話算了

梅拿要有支點幫佢
出肥鳩好過

喜般

放心，下場會出返奧燒俾韓狗打

人間性器

臭燒係原罪

食個花雕雞麵先

出左局唔好出臭燒啦
比新仔踢下仲好

即刻換走達斯拿

達狗躝左

即刻換走達斯拿 都廢唔哂 鼻屎佬

收起個垃圾
換多件垃圾入黎

鳩美斯

剩番一個位唔好出燒啦

仲唔出燒 屌

條女真係算係其中一個最正嘅wags

我估應該出埋Brandt
上場幾好

brandt

後備奇兵
但想睇燒救世

普通料
我平時食開嗰啲都好過佢

Sick ball

根本應該出brandt正選
上場一換入黎就有貨交都唔出

你返去食飛機杯算啦

換高美斯又唔燒味

萊欺

1-1

追平左

高美斯做到野

Werner

福將肥鳩

Draxler=毒瘤

燒出->想德贏

燒唔出->唔想佢地贏

多謝draxler 代燒做箭靶

出燒收起梅拿
然波就最理想

瑞典好矛

收華拿好過

佢地一分都滿足

臭燒係後備席扮上心

梅拿下話

梅拿打返中間好左

講波佬鳩up

條女

Werner 反搶第一點靠佢 搵佢跑盡 贏緊先換隻中場最好

可唔可以叫保定唔好再上

爭啲

加油

成個RAMSEY咁.

想玩後腳

燒係咪熱身

藍斯勁好多

穩定對面情緒

保定真係垃圾黎

呢幾下長波唔差喎

佢痴痴地

timo werner 踢番邊生幾多

究竟有冇燒

得長波掂

冇都得

好入肉

Kroos今年d遠射

冇計 保定今日要踢hummels個位出擊同用波 效果實冇咁好

agger如果係藍斯呢球已經入咗

會唔會贏唔到

卻奧斯冇咗不死人同魔迪差好遠

贏唔到同出左局無分別

兩場加埋起腳十幾次

我沙屌打

我地沙卡一腳就入左 高下立見

高美斯

係
默契波

以為自己係基奧特

卻奧斯好垃圾

瑞典反擊好慢

卻奧斯真係唔掂

根度簡同佢一樣好垃圾

沙加勁過卻奧斯十幾皮啦

咪又係同阿狗一樣 個陣式應該有個大隻防中逗住但又冇 成班組織型

擲水樽

想雲加了

本身係基迪拉

係咁諗 第一場唔會出基迪拉啦

其實德撚唔好彩 路維鐘意用安利簡 最啱踢係佢

15分鐘入唔到波
就要出局了

forsberg好勁

唔兩黃

保定好彩唔駛兩黃

黑

鼻屎佬 幾時先換我出黎

都係兩黃

紅左

當我冇講過

德國出局了

保定成日上 要人包位

屋漏兼逄連夜雨

OZIL 回家了

奥燒可以抖啦

可以踢熱身賽了

奧燒回家備戰未

保定今日有d走場狗既feel

走場狗完勝保定

突然諗起拿臣都係阿記出品

出走場狗應該俾人456左了

負負得正
可能會踢到曉飛

細梅奧燒是無辜的

早d返黎好過啦

有走場狗俾人頂到456

抵喇，收奧燒

神救

救得靚

Muller

靚

準備定執包袱啦

梅拿抵比安76雪

歡迎我阿球星奧燒提早歸隊

熱身賽可以睇我燒了

中柱

又係佢中柱

上場又中 黑到

一早出brandt正選咪幾好
中場3個 brandt ozil reus

一早出20號仲好

成日都係差埋門果下少少

Julian brandt 同 sane 真係德國未來

臭燒會唔會又出局後遺症要射波牙

紐亞唔上埋

有路維係到都係選老野多

痴線

其實根度簡出嚟做咩
進攻防守都麻麻

卻奧斯！！！！！！！！@@@@

柒左成場

德國好波

得呢腳好波

你班仆街燈到

靚波

On9...

又補時入波

痴撚線

靚到癲

靚到呢
條友foul嚟做咩 累全家

對韓狗贏硬啦
德國咁都出到線

On99

屌。。。。。。。

仆街我係教練
叫佢飛返瑞典放假算
換呢d冇腦出嚟 真係陰9公

今年真係唔怪得咁多人跳樓 場場最後一分鐘先入波 痴線

今屆真係CLS

繼續咁妹下妹下好難行得遠

奧燒出場了

瑞典下場贏 德國都贏
邊隊出線？

得失球

計得失球？

同哥斯達黎加一樣
守得咁好一次失誤就功虧一簣

屌條仆街杜馬斯累全家

個教練又垃撚圾，換入果3件都係廢柴黎

好似計對賽先?

呢條數就難計喇咁就
三隊互贏過

呢組真係聽
韓國做左公廁 中出唔嬲

係唔係21號foul

嘩
屌
睇到我
大叫

不過瑞典教練換嗰兩個後備
出嚟搞事1分變0分

德國係咪出硬線了

垃圾黎

場波真係世界級

冇啦 繼續喺後備席傾下件10號先

no
穩陣既要炒鳩泡狗

大機會 瑞典最危 默契波踢唔成

中出韓狗456

Dumars

條友出嚟送罰球

鼻屎佬下場應該棄用draxler
timo打左邊爆佢好過

瑞典真係算係咁 中場仲用緊我廠嘅s拿臣
但前鋒做乜唔選isak

有ibra 係到好過

係
draxler真係唔應該出
梅拿都麻麻
出燒又好出白蘭特又好
都唔好出draxler

好幾隊出局都係有球員90分鐘輸呢d犯規

德國走線成功 有機會對私家雞 巴西

brandt timo兩邊有活力又肯守
梅拿呢d撚樣好收皮啦

屌 韓國有無機和到德國

Draxler同尋日巴西金章安一樣搞到一邊死火

條女好樣衰

韓狗等做三零部隊 德國等出線都得

係咪滿面胡蘇嗰個？
唔認得已經

唔睇好
巴閪隊波好撚快
呢隊德國成隊阿狗咁
不了

同我廠有冇機攞歐聯一樣

瑞典要大炒墨西哥先得
睇下墨西哥想唔想踢德國走

yes
係左邊foul左兩次已經

20號要正選 幾肯射波

普通樣啦
但真係著咁少都冇興趣

AA狗個ig story 叫撚到av男優咁

唔係咁撚肉酸 特登比人炒掛

條友冇腦

打 給我往死𥚃打

德國佬唔識破死守
巴西主攻空位多 德國易踢好多

白蘭特代draxler其實應該會好好多

第一次犯規都唔知衰

gomez
timo reus brandt
gun kroos
hector sule rudiger kim
neuer

換走梅拿 條友冇料到

巴西踢反擊都得啦
中場咁硬 咁多防中
前場咁快

嘩...嘩....啊...啊...

梅拿真係

根本左白蘭特 右辛尼 德國流暢好多

知唔知咩叫三零

sane一定要踢左邊

我係d隊友 吹完場雞 好似祖爾巴頓咁開佢波

In Özil out Draxler la

可惜鼻屎佬 名牌行先

下場要支持韓狗

間諜嚟

兩個都唔出最好

成班血肉長城 因為佢輸呢d波真係

真係好撚慘
明明出線在望

墨西哥俾人炒隨時係老墨出局
德國下場對韓國應該贏左8成
老墨輸就3隊6分計得失球
所以老墨無得hea最少都要和先穩陣
一陣老墨輸波隨時變左德國首名

之前仲話要買佢嚟阿仙奴
嚟到個中間就精彩 塞車

今年真係 多絕殺 多十二碼

冇上阿po一排 啲username唔同哂

梅拿真係睇唔出有乜用

仲話佢係新仆街仔
完全唔係果皮

每隊都總有豬隊友

wa...diu...wa...ugh.....wa....diu,卻奧斯..

如果德國 有基佬 真係好屈機

Btw 俾德國贏都好既 有多d好波睇下

個後上插入位俾人霸晒
佢on99打翼=廢

德國基本上出撚左線
反而墨西哥 Sweden 呢兩隊打得咁好就要走一隊

哩個真係太豬 冇建樹仲要輸埋啲咁嘅罰球

爭好遠
去巴黎搞到依加唔知踢咩
冇正選都唔走

輸俾韓狗

瑞典上場又咪閪

南韓

波都唔撚識射

佢上場都係後備入
都覺得佢柒下柒下

瑞典 得識防守 不了

點睇佢最多都係新全能王

坐多過踢
可能玩ig時間多過落場

要攻佢咪有用囉，岩岩換佢入黎把撚

不過我撐德狗既

禾地牙狗球員最喜玩唉豬

泡狗WIN,SWEDEN輸,3隊3分邊個會第2

瑞典給兩件傻閪隊友累撚死

明明下場就默契波出線

咪睇得失球

得失球 對賽 黃牌

打比愛蛇
要買埋佢啦咁

不了

不過要泡狗炒到德國仲難過一個MK唔屌女
想睇sweden出線多D

next game out muller in ozil la diu

泡菜下場會踢傷幾多個德國球員

係都brandt in先啦

實俾德國屌打

呢場 同 阿仙奴對李斯特城2:1果場有d似

咁都要jer

萊斯 好擔心

泡菜 個個汽車維修員咁

罹寅唔幫手都咪撚出去倒米啦

me反燒

無壓力咁踢隨時有超水準演出

有無pro 訓唔著

有朴智星都得既

德狗咁都死唔去真係好撚嬲

巴西 以家應該好驚

橫掂都登機
踢番場好波

白蘭治兩場都差d carry德國
下場都擺sub既話屌撚死鼻屎佬

遲早都死啦
成條防線都唔掂
要靠紐亞

反臭燒好撚易

超技術就有佢份

呢個認同呀

傷左成季都仲咁撚堅

第三簽未

兩場都整兩球靚波 但中柱

Hirai Momo都有兩球靚波

下場我應該都冇得出 reus brandt werner 只係寄望咪撚出達斯拿同梅拿兩條撚樣

你出公海幫拖先好入黎講野

出波追人啦

ozil係ig第一個up相

打身體質素唔勁既梗係用燒

得閒嘛 又唔駛沖涼

50m可唔可以買到brandt?

識貨

利華應該唔會咁嘅價放啦，隊波都出幾多潛力翼，brandt ，bailey 同havertz

雲加

見到包皮咁勇武決定要迷包皮了

好撚慘

今晚終於可以睇英撚

希望黑b 波

臭雞

不過我屌

見到德國贏波但原來冇大眼仔

一場波 全世界都當佢垃圾

尋晚德國真係9981斬
而事實證明破大巴係要靠兩翼出波加中間有人做支點
但阿狗就永遠都唔識

或者靠罰球遠射中人救出執雞，
我廠都冇持有相關優質股

曾經有過好勁 可以稱得上世界級支點

丹尼臣

Lord?

奧燒已淪為邊緣角色
應該之後世盃比賽都唔會再見到佢

我本身已經好dark唇

除非Reus有咩冬瓜豆腐，唔係既話好難說服Low要用返Ozil

Adebayor

其實關鍵係抽走達斯拿
一換走佢萊斯生哂
出佢個時萊斯齋走位無波到

B字頭果位邊中場先勁

沙基利渣卡 如果停1場當休息下
停兩場真係提早登機 16強無佢地輸硬

brandt
見佢又一次中柱諗住整定出局

除非Reus肯過黎，唔係既話好難說服me要買下季件西波衫

遲早好似James咁畀皇馬收購

Brandt,所有足球game 妖人，
踢之前個個問點解要佢唔要nigga sane

真心覺得draxler先係毒瘤

我地拿比都曾經係妖人

呢個踢得起

其實理性少少，達斯拿係廢，
但燒都唔係好，認同兩個都抽起哂，
用啲機動性同積極性高少少嘅球員

認同公海個po講話因應中場配搭睇出唔出ozil

不過draxler係直頭唔應入選

係
draxler呢啲毒瘤黎

好彩無買

燒慘成代罪羔羊

呢個真
不過燒就慘啲
點都比人屌

【體育】正徘徊出局邊緣的阿根廷出現內訌，有指教練森柏奧利與球員談不攏並遭削權，對尼日利亞的生死戰，將由球員自行決定陣容。

除了出線形勢不感樂觀外，據傳媒報道陣營內更存在內部分裂，以馬斯查蘭奴和美斯為首的球員，更在昨日與足總技術主管，本身亦是1986年世盃奪標功臣貝魯齊加（Jorge Burruchaga）會面，道明他們的擔憂。另一冠軍功臣古斯蒂接受訪問時證實此事，「我與貝魯齊加交談過，球員將會對尼日利亞一戰自行決定排陣，這是一個事實。如果森柏奧利希望坐在後備席，他可以這樣做，如不出現亦沒問題。」

外界盛傳阿軍球員對教練森柏奧利的排陣非常不滿，希望將他踢走，但足總主席泰比亞與森帥周六會面後，卻無意在世盃賽事期間易帥，因此出現由球員自行排陣的亂局。

阿根廷在D組首兩場分組賽演出令人失望，先是1:1賽和冰島，其後上仗更是慘吞克羅地亞0:3，令球隊現時兩戰得1分，需戰至分組賽鬥尼日利亞的最後一場比賽，才能定奪球隊本屆世界盃的命運。

圖片來源 : ©AFP

花生

我雲前幾年就醒，
教唔掂比大梅迪達子果啲自己開危機會議，
你地想點就點咪撚預我，
最後季尾連勝唔知幾多場保四

森狗點同我地爺爺比

原來香港都知北京準備開拖，
完了完了，消息都封唔住了

慣左搵個更差既墊佢屍底,用黎捧起燒

？

達斯拿同全能到仆街一樣
垃圾

全能王世界盃都入唔到

全能王唔是入左死亡之組咩

Olivier Giroud fires warning to Unai Emery over Jack Wilshere’s Arsenal departure

‘It’s big news and I’m very sad to hear it, because he’s a good friend,’ said Giroud.

‘Jack is a good lad, a very good player, very talented and it is a shame he has had so many injuries. ‘But he came back well last season and it was good to see him on the pitch, enjoying his game and being strong.

‘It’s a big loss and I hope he will bounce back as soon as possible at a good club.

‘I wish him the very best because I appreciate him. I hope for him and his family he will bounce back.

‘The new manager makes the decision and he has the responsibility for the team and the player.’

回家救駕吧

佢應該同太子最夾到玩彈彈波

基佬除左全能王同拿卡同成隊阿狗都好夾

接應燒d斬波
二傳藍斯後上
同太子彈彈波

奧燒

弊在打唔到強隊

而家去左打車狗啦

原來因為咁所以車變廢

話時話油王而家係咪窮到連干地份約都賠唔起

車唔用佢分分仲低分過阿狗
morata下半季食哂屎

唔係 只係唔想bump水

撬Sarri 跟住叫人地自己同Napoli解約添啦 賠小筆違約金
假假地都叫一線球會 寒酸到成個乞兒咁

說好的金錢足球呢

仲嬲緊英國唔續佢visa

唔批簽證 嬲9唔科水
過多幾年變番以前就破產果期咁霉

一到星期日啲winner 個個出去吊女

科水都拜左個r 聯返黎

有me 留守牙

美麗baba表演一下唔科水贏歐霸

U hv kasin

油王都無以前咁疊水啦
而家仲好似想玩野連球場都唔起

吹牙

就黎做返廢青了

好悶 有無手足play pro?

渣ga比it9玩死

晏d

收到風有3個it9 都走

選哂兩個咪得 要個凍到震既draxler

契仔黎

英超最top既翼輸比法甲後備

Ho ball 成間公司收哂皮就最開心

要timo爆都唔要sane過人

draxler 同ozil 都係撞哂位
下場可能兩個都唔再出？打直接d 就算

Werner同Sane踢落都係唔夾而家既德國隊
不過可以做奇兵,而家德國隊一隻翼都冇

燒要有兩翼/入攝型前鋒先勁，
屌你綠帽狗球球企係到點踢

今場比達斯拿踢多半場啦
下場比返個位奧斯爾踢好過

重組完之後變左地獄
上星期五有兩個team mate 俾人炒左
我聽日都遞信了

Brandt?reus?

要整體打後插有reus muller
扭波爆邊拉空球場闊度一定有正宗翼啦
睇到德國踢到阿狗咁真係想笑
最大問題對閘出波又廢

Last day in ar post

Kimmich
真係有小小以前拿姆feel

應該點出好
路維唔似會重用高美斯,梅拿食左屎咁
雲拿又唔夾隊波
萊斯就應該要擺正選

等u 回歸牙

兜佢好過佢兜你啦
我果邊又係玩重組 都send哂cv
同舊公司想搵我返去

防守差好多皮

咒鳩me冇野撈牙？

隊長出波勁好多 同用腦踢波

越做越輕鬆牙

過唔過到三日牙？

點解炒

Muller 換 brandt
Draxler 換 臭燒

依家唔resign，一係做到自己頂唔順先走
一係佢炒我，咁不如依家走算了
有後路咁勁

3日應該過到，但3個月probation就唔g了

高美斯換埋timo

Lahm初初唔好得幾多

Sane係可以喺條邊發難
爆到你傻嗰隻
Reus/Brandt都唔係呢種
不過呢兩個就多d配合

有唔對路真係即閃
未過proba 唔落cv 都冇所謂

Werner好用好多 高美斯一定後備換入黎

佢地唔出高波就得,反正冇高美斯都冇人接到
玩地波傳中有威脅好多
我覺得可以試下唔用梅拿

mario
Reus ozil werner
Gorxxxx toni
Hector ginter sule kimmich
Raise hand

U 儱就緊要要work hard
禾地小蟻民廢青只想安安穩穩打份工咋

+1

U抖幾個月就fatfat

中堅

好似傳阿記想簽高華錫
大家點睇？ 好似幾好J

你有樓
我要蓄錢

Muller要有人開路，打9號半就好勁，德狗而家得一個人幫到佢開路

Banega, Kovacic, Torreira

Timo hold唔到波做支點 打中鋒冇威脅 出肥鳩打正選好過

max meyer而家又傳去邊

Werner 打中間唔夾隊波,反而下半場打左邊有波就爆落底出波好有威脅...

簽到我幫包皮駁返包皮再幫佢啜乾淨啲鳩屎啊

簽到我幫鑽石眼含撚牙

推臭燒做假鳩

我做左7年野刀未試過放過長假牙

咩價位呀佢

中場大換血

吊牙快過禾11秒

Sule ging

我做十年野既錢u 一年刀搵到了

賀芬咸

On9,我豁出去喎，
你含撚咋？我晚晚都含架啦

勁 但未打過大賽 我淨係睇過佢對皇馬兩場
唔算特別有表現

我幫包皮駁返塊包皮再切返塊包皮落黎呀

一人一邊咪爭喇

我都唔清楚
因為皇馬想簽果件咩Savic , 所以佢更加無位置踢，想走

黎阿記肯定有正選踢

反擊推波 workrate高 可以man mark 波底好
丁死了

包皮生日快樂

買皇馬個掃把番黎仲好啦

德狗呢啲人腳，要咩特別表現，唔好似保定同武士兩個咁出黎賣笑就得啦
舉手狗你踢到個波上大氣層佢都跳高save到架啦

Hb

嘩壓韻

U又有米有樓又有kasin又結婚

射左～～大家留意定新聞

Savic 吹大左，唔覺真係好勁，但fm我條平均ca 170既中場比佢一個打爆左

都ok

A_A生日快樂

老襯

hb.

祝你工作順利

Belen banegas (family’s friend) posted a picture of her & Lucas Torreira with ‘#Arsenal’ in the caption. He liked it.

幾日內回歸拉

直接係office扑咪得

Good la

DLLM又哂

hi

wa...diu...啊....卻奧斯...si~~~~

你個BB應該下年6月出世

琴晚夢遺了

新年都可能出世啦

你之前唔係去左歐洲咩?
德國，比利時

聽日又要返工了

你番工都無野做啦

生日快樂

兩個星期咋
7年先放一次咁大把

咁你一年內放唔哂d 大假，係唔係可以換返錢?

冇架，要夾硬放哂佢，冇得帶落下年

高美斯應該都係要後備岀
收起梅拿同得士拿 用燒同白蘭治
萊斯正選 重點係要用ruby

咁你一年有幾多大假?

21

屌! 去埋南美都仲得

去完返黎要半個月唔訓覺先趕到返d 進度

咁請返8-9日去英國睇阿狗算啦

反正都唔撈，之後長放了

因為你個EX係香港

嘩卻奧斯，世界波

聽你老豆講啦

再唔係搵條女肯跟你返強國啦

支那女個個都好好發育，岩曬你要求

有錢大把女肯
上去同你捱就話
而家上去基本上又唔洗做,大把女跟啦

主動幫佢含都得啦

轉下口味啦
食開香港雞可以轉大陸雞

係香港跟我都可以唔洗做，冇係上面咁富貴姐

唔覺意比人含
之後意外中出埋

我屌你老母啊太古城主x迪迅

你錯唔係意外,係一個MK話我唔用套,太唔環保

原來尋晚臭燒冇出場
瞓咗冇睇

留力打第3場

泡狗豬硬la

自己撈按揭 X 女朋友做淘寶 X 屋企人做裝修

間野幾有心思，但好細同埋淘寶

Nigeria benched Iwobi yesterday and won against Iceland. Germany benched Ozil today and won against Sweden. Both Iwobi & Ozil play for Arsenal. If you know you know.

即係我地既人黎了

沙卡同件老野又唔講既

迷普

雲加重未搵到工

想返pt了

等緊接手法國隊

BREAKING: FIFA open disciplinary proceedings against Xherdan Shaqiri and Granit Xhaka following their goal celebrations during Switzerland's win over Serbia on Friday. #SSN

This is pure savage from Granit Xhaka on Snapchat.

He says: “Serbia I broke your net, because you call me Granit Kosova.”

Granit Xhaka on his goal tonight:

"The world might not know the story, but ask any Albanian. This is history being made. A team that's not even at the #WorldCup⁠ ⁠ scored today, not once, but twice. Serbia one, Albania two!" 🇦🇱🇨🇭🇽🇰

Reason:
Granit Xhaka and Xherdan Shaqiri both grew up in Switzerland because of the Serbian repression in Kosovo in the 1990s.

Last night, they both scored and celebrated with the gesture of the Albanian eagle - a win that could see Serbia eliminated.

如果想了解下Xhaka成長同佢既性格

Del jor la

Granit Xhaka's father was jailed when he was just 22 years of age, for 3 and a half years for protesting against the Serbian government. Many Albanians have lost their lives. You can really see how much it mean't to Xhaka to score that goal. All his anger went into that shot.

咁講應該入到喎

食屎啦咁都要罰沙卡

同迪甘斯有咩分別

香港入到大陸波都係咁慶祝啦

好啦好啦唔兜，一時谷精上腦

第一次撐英撚

香港入到
對上一次三十幾年前

If you have a problem with what Granit Xhaka did, I cannot agree with you, especially if you are blissfully ignorant about WHY he was born in Switzerland.

You would hate a country too if they tried to eradicate your people.

大陸

Serbian-Yugoslavia imprisoned Xhaka's father - for three years - for peacefully demonstrating against communist rule and for Kosovarian rights.

Fans of the nation who incarcerated his father chanted 'Kosovo is Serbia'.

Do people really expect him to contain his emotion?

好熟悉

可惜香港冇可能獨立

根據Wikipedia
Taulant代表阿爾巴尼亞係因為受到細佬Granit影響🤔

已經係我地既人

原來Granit Xhaka有吊鳩過阿爾巴尼亞唔揀佢

教住香港隊先啦

ok

教到入世盃

香港贏家模式：
假愛國，搵人仔，真移民，再用外國人身份話你香港人唔愛國

del 左arsenal 啦即刻

查子

兩場德國都番工矛睇，做乜今界咁弱

根據連登仔既分析,係奧斯爾既錯

好似外國都係咁評論佢 唔止連登仔

香港變9猜隊

Switzerland pair Granit Xhaka and Xherdan Shaqiri face two-match bans for their goal celebrations in their side's World Cup victory over Serbia.

迫害

Burning flags and saying "Death to Albanians" was all forgotten but a celebration should not be tolerated and should be fined.

死塞狗

屠殺左咁多人既國家有咩資格打世界杯

Here are Serbian fans wearing a jumper with Mladic who is known as the "Butcher of Bosnia". A war criminal.

Serbian fans in Vienna yesterday chanting, “Knife, Wire, Srebrenica”, a slogan glorifying the genocide of Bosnia Muslims.

咁中韓日德英法都冇

copy錯

吊牙 uefa迫害

Wenger tells @beINSPORTS that last season he had to force Ozil to stay at home when he had a persistent back injury. Ozil wanted to play. #afc

爺爺真的太好

冇左沙卡同沙基利,就算出到線都係16強出局

連臭燒都保

official左停賽？

成隊唔好撚踢抗議
講事寶都要比人罰，愛自己國家都要比人罰？

香港有份打了

Eldesmarque: Napoli, PSG & #AFC links make #Lobotka future away from Cetla but his agent confirmed that the player is happy and loved where he is now & would only leave if the offer is good enough for him personally & the club.

未
但係跟例係停2場+罰3.5k英鎊

跟佢老母，信唔信我搵人解散你個垃圾足協

快 想睇

屌奶星 ，成班GOT 既人去曬Jon Snow 個婚禮
搞Red Wedding 咩

好似唔見Cersei

pickford

新加盟呢幾件好似好fd咁

禾B

發覺禾比同個個都好fd

冇問題呀

同情智障人士

Micky toys

未來球皇黎

殘奧球王

皇馬考慮下用摩笛換佢啦

加多個華拉尼同不死人就差唔多

Arsènic™ @MrArsenicTM

“Although Sevilla know better than any that nothing can be guaranteed in football transfer markets, they do not expect a sudden departure of Banega who said in the past he is happy where he is — Sevilla.”

“Banega’s conversation with new DoF before he left with #ARG to the world cup never reflected the concern of a departure. It is true that at #AFC & with Emery the adaptation will be easier and simpler but he saw at Inter despite the lucrative salary that family comes first.”

“Banega’s family doesn’t want to change places. So, in short, and without definitive statements: Sevilla do not expect Banega to leave.”

屌你啲名轉得快到

老野 不了

Leno 琴晩有冇啪啪啪

黑碧

佢個頭仲勁撚過song果陣

EXCLUSIVE – Agent of Lucas Perez: “His desire is to succeed at Arsenal”

Following on from rumours in the last couple of months that Lucas Perez could be joining Lazio, decided to contact the player’s agency, Protio Sport, for comment on Lazio’s interest and Perez’s future.
Speaking on his future at Arsenal, the agency said: “Lucas, on day 2, begins pre-season with Arsenal“, and when asked on interest from clubs, including Lazio, Protio Sport responded with “There is interest from some teams, but he is a player of Arsenal and his desire is to succeed there.”

有無機會再為阿仙奴上陣呢？

ON9仔 LIN

預感明天頭條
熱刺隊長靠不住 幸有韋帝降臨 阿仙奴拯救英格蘭！

52年最廢既英撚先有希望

條女咁正話無都唔信啦

1比0

黑b要奪冠了

巴拿馬 突尼斯

巴拿馬廢到仆街，點錄入來

好似KO左美帝？

熱 痢 獌既英撚

阿既英撚

美帝仲廢，明了

雲加當年話幫英撚組隊
結果收晒皮

32隊入面得瑞士有阿狗主力

下場對比利時就露底架啦

英撚信唔過

黑b vs ozil

阿仙奴球員主宰世界盃!!

球王禾比揀左尼日利亞

臭燒仲有冇得出

對泡狗MMA咪出佢囉
唔通出reus咩

下場應該要走線

pen

最勁反而係今屆

英狗有啲料到

射得好靚

網都穿

2比0

明賣明買

feel到kane 要做屠夫

同小花嗰球爭幾遠

訓得

Kane快啲入多啲，
蝗拿拿林買走佢

日本對niggar隊 應該好睇

仲要睇小日本俾黑鳩SM

好想睇

雲奴都sm日本

lin